[䨇J大戰女人啞狗] NBA 19-20 常規賽討論區 (24）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

下限kawhi

PB on9仔

一打勁少少就咁
果然未成氣候

兩邊炒完未

想知吹奏榮狗帶隊勁個d點算

縮返入老母閪

垃圾塞主力今日食哂屎

第二年allstar正選+all nba 1st team+mvp candidate

坐Top 10望Top 5

新樓豬

又有新Funson

而家應該第四啦，今年對手弱

有無一隊呀

字母哥訓係到都係一陣
淨低都要同奶共狗 奶共狗跟班爭

今年G位喎，除咗登仲有邊個？

當值今年打G

佢同harden無傷無病都穩

入到po 一定入硬一隊

Doncic Harden FOj Giannis Jokic/MB

當直勁到

咁打落去我敢保證一眉一隊C

一眉打緊F喎

到投票就會自動變C

合左體嘅大飛炒緊綠軍幾分？

班支那笑得岩 榮譽搖擺人

邊keep到成季

契仔黎

數據只見到bos命中率低，但其實lac d防守真係好屈，跟到勁貼都無咩空位起手

調轉都係

jokic同mb未上力唔睇好 季中再講過

雙J > 啞女 仲有冇人反對？

我

未夾好唔計

但沉默大多數贊成

留意到反爺無好下場

點解場波可以咁撚悶

b.....b....b

再一次證明少帥求其執個阿叔打g 位都唔會太差
我未完場已經忍唔住打丁

爺爺妙計安天下

其實係因為兩隊係咁炒

真

輕鬆反cup

1分鐘就追返晒

kawi

Lou

嘩 反cup

大飛d防勁撚到

真巨頭 Lou will

勁

3分定2分? 踩界?

痴線 關鍵時刻啲防守一入局就追番曬

睇錯

Kobe 勁撚到

jt

Tatum

wa tatum呢下撚到pg..

諗起上年Lillard

曼巴精神

痰

發現wcs好似由一隊廢隊去左一隊更廢嘅隊

Signature move

佢自己都更廢

佈景枝PG

Kobe signature

等睇it

ot

啞狗吹大左

佢仲有得更廢?

Ot

竟然佢射

Still Loading

死忠：咪講左傷未好

女人

呢下似jordan the shot多d喎

講clutch Lou>PG>Kawhi

是

常規賽嘅話

最後俾啞仔都無問題
但點解係三分後一步step back

條垃圾跟本無range

型啲

入左真係型

明明大把時間 係要整到咁高難度

仲有十三秒 拍到三秒先起動 預左射三分架喎
啞狗上年啲jordan式mid range去左邊

大飛啲主場雞

load management 要殺入去不了

呢幾球..

應該俾女人射啦，啞扮乜型

有冇睇過驊哥講波 慢鏡睇walker仲郁緊

今場明顯得滯

我啞

癲狗d hustle rebound勁到

大飛場場4424打碌撚咩屌

啞狗

下下短

黑到

頭先唔入啫 OT試多次!!!!!!!!!!

D防守

依場幾熱血

塞單方面熱血

主場雞

今場贏 癲狗啦

兩粒星打到role player咁
守住對面比Lou Will Pat Bev攻

其實啞狗夾女人勁唔勁岩岩先起身

勁，打到兩隻極品3D 咁

Beverly 啲數據成個中鋒咁

Playoff會有返

咁如果lou控波佢地2個3d都ok呀

顛狗 明知自己出做係撚咁叫睇replay on9 到喊

仲唔完場既話我啞又要抖三場

大飛黑哨+賤種+女人隊

緊要時刻係lou同癲狗企到出黎 啞狗冇咩板斧攞到分 PG直情波都冇份攞

少帥啲戰術好撚掂，1秒唔洗就拎左2分先

少帥時間

主場雞好明顯下

啞狗進攻頂級點會冇板斧

好貴啊

smart 抵銷顛狗 雖然好撚浪射

依球救得靚

最後仲要俾啞仔
Lou爺你先係大佬啊

隨時咁先超勁

Foul得好醒

癲狗真係熱血防守

講緊今場呀 第四節攞到幾多分呀

好睇

我啞唔重視數據的

咁都BLK到..

好掛住美國隊長

顛狗幾時死

留名睇啞狗休3場

絕block

痴線無OT就話三場咋
OT左太攰 最後果球跳得太高 要抖到聖誕了

Staple centre 啲主場雞勁到

屌你老母黑到

聖誕全美直播 不了 休多場

廢就廢啦賴雞

仲話係contender

其實din9好岩我湖

成世人都無乜攞過幾多分啦

8000分歷史第一人
自己計返比例啦 唔洗用得分證明自己

即係咁
PB尾段係咁Off Reb
抵輸啦

兩粒星撞撚晒位.
啲無球跑到成PAT 屎咁

有ab0唔要啦

要d自帶三分好過
shamet

雙j 加埋下限有無可愛咁勁

雙j咪雙可愛 輕鬆屌打啦

個人認為啞仔一比人包夾就唔識打

比人夾親都係搵人嚟交ga la, 唔通仲要自己剷

就係比人夾d decision 都好易turnover

塞用Hayward換個底啦 Theis件垃圾好廢

5m 貨仔對得起份約有餘啦

Hayward邊個接,再講BS體系都唔駛中鋒

theis超值架啦喎

佢係咁多隻底打得最好嗰個
Horford唔係咁易替代到

高比：三夾之內皆空檔

可能未慣做第一人

PG理應係無球高手

睇勇牛養新仔睇到好爽

虐殺

五夾之中也要出手

咁佢地今日都係第一次落場夾姐

最緊要有機會
放眼未來
潛力未來勇

2015年湧打某隊嘅比分
點知2019調番轉

風水輪流轉

有一種觀點認為，George說當年想加盟湖人只是利用湖人來和新東家壓價，事實上George一直都沒有和湖人見面商討加盟的事宜。此外，George和Leonard在今年夏天一起聯手來到湖人同城宿敵快艇打球，而且George還刻意和湖人保持距離。這兩個現象結合在一起，就更加證實了這個猜測

潮迷點睇？之前佢明明講到好愛湖咁

被包夾也不傳！威少完美呈現街球場的單打王畫面

這場比賽雖然沒有什麼精彩Hightlight片段，但在比賽的第二節就出現了讓不少球迷關注的一幕，一段威少快攻單打的影片。

視頻里顯示，在比賽的第二節火箭的一次快攻，威少運球過半場后加速切入，不料手滑差點運球失誤。（慢鏡頭裏，威少其實已經雙手碰球，但裁判沒有發現）

被Murray和Jokic雙人包夾后，威少依然不放棄切入，他運球到底角三分，經過隊友Danuel House Jr.前面，再運球到45度，經過哈登后切入到罰球綫上。

Westbrook最後被Millsap和Murray緊緊貼防之下，把球往籃板隨手一扔后大叫一聲，想博得罰球機會，無奈裁判並沒有吹判，這球最終成了一記失誤。

ben終於開齋

我覺得鳩猴係得foj 治到佢

佢就算去依家隊大飛，上季既湧都好，都會搞事

Foj 係帶麻煩友方面係好撚勁

又黎曲線打丁法

一個字，女人

例如新任樓主

KCP KCP

馬刺今年都係咁先了

我玩2 k 都係咁

宿敵

Pg 未打nba嗰陣好似話自己支持嘅球隊喺快艇

同樣是用輪胎訓練，周琦、易建聯、詹姆斯、Jokic之間的差距有多大？

周琦跟歐美球員比，確實還不夠壯，但是在亞洲依舊是很強勢。他除了有身高臂展外，對抗也一直在提高。他平時也會翻轉輪胎訓練，借此來提高自己的背部，腰腹，以及手臂的力量。當然周琦訓練輪胎大小被球迷調侃過！

Jokic一身的五花肉，但是力量是真不小。他之所以能在低位打得遊刃有餘，力量好對抗強是第一位。Jokic速度慢，不過在內線跟對方硬鑿一點不吃虧。他肚子上的肉確實多，這不代表他力量小。看看他側翻輪胎的大小，絕對是大卡車那種配置的輪胎。能場均輕鬆拿下20+10數據，背後不下苦功夫怎麼可能！

最後來看看詹姆斯，不得不說他無解身體，真的是靠訓練堆出來的。別人都是側翻輪胎，而他是直接提著輪胎徒步訓練。這需要球員有更強悍力量，這對全身都是一種訓練，詹姆斯的訓練負荷確實大。

Jennings當年去CBA學會的第一句中文是什麼？球迷：難怪CBA水平提不上去！

來到CBA之後，Jennings十分珍惜這個機會，但在這段CBA之旅中，也發生了一個有趣的故事：剛來之初，當記者問Jennings「您來中國學會的第一句中文是什麼？」時，Jennings居然表示自己學會的第一句中文竟然是：大保健！

這個詞指的是去紅燈區，做不正當的色情交易，一些人也感慨，難怪中國球員的身體素質始終無法提升，原來都將精力放在了「大保健」上，身體消耗過度，來到場上自然而然無法再拿出足夠的對抗能力。

哈燈 張伯倫 馬龍個班屌完女聽晚拿40+都無問題
係咪人種問題？

咁都唔數埋ai 洛文

太多啦 不能盡錄

鳩猴全盛都係咁屌女啦

我係球員都屌女啦

支那豪打CBA都得16分咁撚廢

真正實力

占士張圖呢？

比女屌

拓荒個陣矮到

陰公囉 肥瓜對字母哥....

melo開局無耐就turnover

拓柒廢撚到

porland無人到搵Tolliver打starter

Melo post up Giannis

連白邊都唔見埋
係咪想肥仔又做箭靶

melo vs 字母

追到啦

今季廢左好多

今日有咩路 又係一場腥風血雨

nurkic同collins傷撚左 無計 入隻whiteside番黎打波一D態度都無 on9仔黎

白邊係熱火都衰呢樣

上次白邊軟到波都唔夠力搶..

成7000萬無出

輸籃板輸到喊

求下大家對咩路手下留情

十場八場都係咁 自然就會有人殺瓜
依家大將傷+頭幾場 唔會啦

BAZEMORE應該要死先

有少少上年火箭feel
又係無晒人焗佢打
打得好唔好都無用
齊人就waive 你

鼻屎魔 hezonja tolliver 依三隻太廢

只願melo今場+/-同to唔係全隊最差

其餘兩個都算啦，呢個價位無咩好挑剔
但bazemore成19m，我寧願要返turner

白邊呢

講真唔係lillard 傷+cj柒
點會需要melo呢個冇防守嘅進攻點

今場melo打得唔錯 係最尾半場果下多左 叫mccolumn 行開比佢單打

上年melo明明果十場 有三四場都過廿分
係都要逼害佢

overall黎睇，其實係雙槍依種setup出左問題
Cj同lillard疊位 仲要大家都無防守
其實應該要trade cj

專心射三分算啦

拓本身就係想靠雙槍得分
純進攻唔理防守
搵melo黎都唔係貪佢防守啦
想搵佢係依家傷晒人嘅情況下輸出

其實Blazer比湧跌watt跌得仲勁

有力個陣就鳩跳鳩Block做數據撚架啦

冇Nurkic 搶板同高位make play 係鳩啲

身為熱火撚真係好多謝拓柒肯要白邊
依家扶正Bam之後完全唔同曬

係portland既建隊思路有D奇怪姐 雙guard做core
但係功能接近一樣 打法都係主pnr同iso 大家都無防守
cj比起lillard仲要少左持球三分能力(3分受助攻率70%+)
同樣人工我寧願用CJ換頂薪barnes

Bam有傳波係一個重點
On9白邊場均1次助攻都無

睇見條hea撚打波就嬲
唔願跑唔願跳 零hustle

講左拎melo mark5 號位係最好選擇

拓簽晒啲廢人
搞到隊波咁...

咁岩守到lopes架咋

除左Lopez無邊個在場守到了

雙槍組合 結果分分鐘就好似舊gsw
ellis x curry = CJ x dame
p.s我prefer cj多過dame

CJ起Q

好難得lillard 一傷就起Q

Rapper高返兩啲就好

太多傷病

個思路好似mark jason 版既 勇士 雙槍俾人守死 就玩完

rapper雖然好多人對佢好高評價 但我始終覺得佢唔穩 又會上下腦 好多時clutch time都要靠cj carry

當初ellis唔掂就踢走 以curry為單核重建
但拓睇黎會死攬住雙槍
一方面其實又好合理嘅 始終上季靠雙槍殺入西決
但另一方面又踢走seth kanter harkless
依家個陣好似冇得圍繞雙槍去發揮
下季希望拓可以好似勇12 13咁砍掉重練啦

又倒水

第一張圖 當年睇final 睇到呆左

當年 ellis 發揮好過curry架 curry個ankle 成日扭傷

訓左無睇 殺condom 瓜未

第3，4 張已經唔止係second time 起手既程度呢家真係好少呢d contest hard shot 睇，全部猜到空哂就射

Ellis都係獨食數據撚黎

我隱約記得當年ellis d scoring stat好癲 不過我覺得一直都係undersize個問題 加想捧curry 所以搞到要走

唔係wor

Bob mxxxxx 未坐正想trade curry
因為傷左先無人要

係 無人睇好佢

唔係冇人要curry先焗trade ellis咩

自膠 記錯晒

關於咖喱可以睇下呢條片

thanks 之前youtube recommend 未得閒睇

CJ屈撚到

話拉開就拉開

正負值全隊第二低

今場唔洗殺瓜啦掛

今場算係咁啦

字母真係訓係到都一陣

Monta有年得分王領先過一排

好lag

Redick

LLM又雙白

大腸無rubi連波都唔識打

I'm a fan of vince carter. He was certainly a very exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Raptors. Don't get me wrong- I still enjoy watching him play even though he's past his prime. He proved his worth to Raptors by hellung win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I must say he's made significant progress with his three point shooting since he joined Nets. Unfortunately his leg injury has progressed fairly rapidly in the past four weeks forcing him to be sidelined for five months because of his injury. He complained that taking a five-month hiatus was too long but it's for his own good. He has a follow-up to the doctor next sunday. His friend LeBron James is also gonna be out of commission until his back heals. He hasn't made much progress with his shooting since he injured his back. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his back injury to a lack of training and stretching. Oh well it could worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. Lakers is as likely to win the finals next year as warriors in my opinion. Recently Lakers didn't just best Suns. They wiped the floor with Suns. Everybody was on the edge of their seats. LeBron cried to Suns "In your face!" as Lakers won. Suns has lost its edge to some extent since its point leaders left the team. Just the other month Bulls edged out Suns by three points which reminded me of warriors edging out Cavaliers by one point. The ripe of every coach in every team is well defined. everybody has a vital role to play in every team. In addition the government has created a commission to investigate the use of steroids among players. Another commission has also been appointed to look at family violence in NBA which I wholeheartedly support. My friend alan got a front row ticket for the NBA All-Star game which was very hard to buy. I said "fair enough. It's difficult to get a front row ticket but you should ask your boss if you could tane a few days off beforehand as you'll need to fly to America for it" He was too excited. Yesterday I had my personal training session in the gym and my vest was soaking wet then I soaked in a jacuzzi. The gym is situated beside the jacuzzi where the you where you can see the inside of the gym clearly. I saw a slim guy lift a very light one eiukd dumbbell for all he was worth but still couldn't complete the exercise lol. I enjoy hitting the gym and I know my personal trainer is worth her salt as I'm making good progress with my physique.She's a vivacious in-your-face woman who's sometimes too honest for her own good. I dislike working out in Physical Fitness because the salespeople there are way too in-your-face.

Go to see doctor plz

Zo is back

好撚嘢，出DIALLO原來波都唔撚識分

zion到底要抖到幾時先出得

有我B 洗鬼要隻肥仔

今年球鞋合約到期成為代言市場上的自由球員，羅素（D'Angelo Russell）本季不斷被捕捉到穿著中國品牌李寧，如今雙方終於正式宣告攜手合作，羅素將會成為李寧旗下韋德（Dwyane Wade）專屬子牌首位簽名球星。

屌你罰球大戰

死羅狗

唔係咩奇怪，而係無得揀啫
當初星散之後都無資本重建，會然帶住一班新仔打波
點知cj季中打起，plumlee季後又打起，加埋雞塊扶正jokic換埋nurkic
睇落好似掂喇，但又簽埋d垃圾約，加埋拓柒傷中鋒咀咒，會然又唔係去到kobe一打五嘅水平

呢幾年其實都無咩空間畀佢哋再向前行

lonzo真係好似孫悟空

大腸虛火已完

rubio baynes缺陣唔駛打

牙波第三年都仲係唔上唔落

傷多過打 死廢青

B仔傷左咩 無上既

今年playoffs西岸最後一席都唔知過唔過5成

瓜

快攻3打1 射三分

超小球陣

ig勁咗咁多cls

Ingram

lonzo 叫唔叫BUST左
打左2季都無咩進步過

Monty busted

Ingram：？

拓同勇諗住今季包艇

Ingram年年有進步喎
LONZO 第一年已經表現最好
跟住...

咁快改名

刺

我瓜成個生涯已經無所謂明星雞 甚至係比人瘋狂黑哨 而家臨老都要繼續比垃圾球證搞 零步都吹走步 on9

又肥又慢妹下妹下咁係易d 引人吹

你一支箭咁衝上籃走左都吹唔切

開季吹到上天嘅大腸去左邊

日落了

LeBron James lives in California and owns a mansion in Kyoto which I've visited lately. I've come to Japan in the company if my brother. It was a long journey and I was grateful for his company. On the day we set off I was waiting for my brother on the corner outside times square. He luvrs around the corner so it only took him five minutes to come. Meanwhile a pedestrian came up and asked if there was any medical centre nearby because he'd been suffering from heatstroke. I told him that there were a clinic and a pharmacy just round the corner. As summer was just around the corner people suffered from heatstroke more easily. However there're many ways to prevent heatstroke during hot weather. At home sitting in a recliner or an armchair or on a sofa rather than in a chair or on a stool works wonders for your body. Moreover eating a balanced diet of veggies and fruits and a little meat does wonders for your health. Last but not least exercise and meditatin can work wonders for mind and body. We stayed at LeBron's place for a few nights. On the first day, we were watching television in the living room while he was cooking in the kitchen. His elder brother had just popped upstairs to get a book. His younger brother had popped to the bank to get some cash. His sister had popped into a music shop to get some trumpet scores. As LeBron entered the living room I jumped out from behind the wall and cried "Boo!" It was absolutely hilarious as I was finally able to frighten him successfully. Rika would pop in and see is later. Her boyfriend would pop over and visit us a day later too. Rika said she deserved a promotion but instead her colleague was given a promotion because her boss is bossed in favour of her colleague. I said thays the way the cookie crumbles. It's water under the bridge. What's done is done. My brother too said it's no use crying over spikt milk. What's done cannot be undone. Let bygones be bygones. Apparently his manager is also biased against her buy towards her colleague. Oh well. She told me not to mention it when we're in company. By all means. next week I'll pop over to her place to play her euphonium. I prefer the company of musicians. Before she popped in she was browsing in zara. In the meantime I went for a browse around a bookshop and popped into a bank to open an account. I enjoy my own company and so does she. The residential estate LeBron lives in consists of houses rather than flats. Each house has at least one retractable awning or canopy. The canopy could be made of cloth, steel, glass, stainless steel or concrete. In his front garden he planted two litchi trees, a mango tree, a chestnut oak, a black maple, a red maple and bushes in the lawn. Some of the bushes produce beautiful trumpet-shaped flowers. He also grew flowers such as roses, orchids, lavender, violets, hydrangeas and sunflowers, most of which are in bloom. There're some exquisite flowerpots placed near the lawn as decoration. He mows the grass every now and then. He hires a gardener to manicure his garden from time to time. His back garden is enormous which is two thousand five hundred square foot in size. It used to be a lawn but he turned it into a meadow blanketed with wild flowers and exotic flowers. Some of the flower buds haven't opened yet but as the weather gets warmer the flowers open. Even inside his house he has a vase of hydrangeas and a few potted plants, some of which are just coming into bloom. Orchids can be cultivated in flower pots or vases. In summer summer flowers bloom in the meadow. In spring the meadow is blanketed in lovely spring flowers. In autumn it's a mass of pretty autumn flowers. In winter it's covered with beautiful winter flowers. It's an extraordinary garden. Every valentine's day he buys his wife a bouquet of red roses, hydrangea and sunflowers. They're lovely cut flowers.

⚠Ingram現在也成為聯盟僅有的六位球員，可以單季得分25+ 7籃板4助攻的球員，另外五名分別為LeBron James、字母哥、Luka Doncic、Kawhi Leonard、Pascal Siakam。

⚠同時Ingram也是現在聯盟僅有的五位球員，可以平均得分25+，命中率也來到50%+的球員，另外四位分別為字母哥、Paul George、Karl-Anthony Towns與Devin Booker。

Brandon Ingram如今打出來的成績無疑也是未來頂尖球星的展現，個人表現已經擠入頂尖之林，繼續朝著頂級單打手、攻防一體並有著組織面去邁進。

HBK

🔥英雄不服老，Melo漸入佳境打出一場合格的第二戰！

Melo整場繳出18分7籃板4助攻、40%投籃命中率與60%三分命中率，我認為這已經是相當好的回歸第二戰演出，至少在進攻端多了一個能自主與無球的威脅點。

HBK 的 NBA I Love This Game

命中例行賽第一球三分後，2K20立即更新了Ben Simmons的三分能力值

Simmons的三分能力值由以往的35，提升至47。雖然以後衛來說，這個數值仍然是非常低，但對於Simmons自己及球隊，無疑是一大鼓舞。歷經多年的久候，Ben Simmons終於做到了。

I visited LeBron James' mansion in Kyoto last week where my brother and I stayed for a few nights. On the morning of the second day I was there, his next-door neighbour's canopy was leaking all over the floor in his gardener. The water pipe that is attached to their stainless steel canopy was also dripping water down the wall onto the floor so he asked if he could enter their garden and wipe the eshe of the canopy and the water pipe and mop them so as to stop water from leaking from them. I too entered their garden and helped mop them so as to stop water from leaking out of them. There was a leak in their canopy so they had a bucket underneath for the water to drop into but the bucket was overflowing all over the floor which caused flooding then we placed another bucket beside it but very soon water began to overflow from the bucket. I tried to soak up the water with towels but it was impossible. Water soaked into my shoes. Rain also soaked through his shoes and clothes. Some of his neighbours said they had a leak inside their house as well. I asked LeBron if the typhoon that happened a little while ago di any damage to his home. He said some tree branches and twigs tumbled down during the hurricane so he had to give his garden a good cleanup. Some tree trunks in the nearby park toppled over as a result of the typhoon. Rika called two hours later and said she finally got a promotion. The opportunity that she had waited for so long has finally come along. Opportunities like this don't always come along. After she left zara her friends came along in her car and offered her a lift to a bar and celebrated with her. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach. In fact I took a leisurely stroll there earlier. With only my thoughts for company I lay down on the beach reading a book. It felt thoroughly enjoyable. Rika arrived on the early evening of that day. I didn't know she had company. As she was thr last person to leave the mansion I kept her company until the bus arrived. LeBron's brother wanted to train Muay Thai privately rather than in a Muay Thai club so he engaged a training partner to train with him at home.

快艇有fans架咩

PG:我偶像係高比，但我中意快艇
PG:我會續約長留係雷霆一段時間

Pg有講過係lac fans咩

上面條友打一堆英文其實有冇人睇晒

Lonzo 年年都無乜機控波 又成日傷

TLDR
佢講緊咩

立左眼好似係故事黎
個主角係奶共 但內容應該全部作

冇得分能力仲點比你控
強隊都仲話有d機

你個user name

Rubio之前都係啦
不過依家進攻勁左
Lonzo如果練到射波就好

都咁耐仲係射姿奇奇怪怪
又唔係得分點
玻璃到妹下妹下粒波都拗柴 點搞
病閪都3年先有career first 3pts啦

今年三分暫時幾準

Lou Williams分享被Kobe Bryant霸氣訓話的經歷，Kobe：你們必需學習如何與我打球！

「我說了這個經歷出去，相信Kobe Bryant將會對我發瘋。在一次與波特蘭的比賽中，我們大幅落後。然後在中場進入更衣室時，他說：『從現在開始，每次在球場上都由我去拿球，你們必需學習如何與Kobe Bryant打球。』」

「我們最終也被對手大敗了，Kobe也救不了我們。」

Euro starterup

Rubio Bogdanovic
Doncic Antetokounmpo Porzingis

Champ得？

Por 轉 JOKIC

Doncic Bogdanovic Antetokounmpo Porzingis Jokic
仲勁好似

Bogd換nuggets Murray 仲好

原來剩計歐州

Por 換Gobear

邊個Bogdanovic
傾屎定雀屎

好似雀屎勁啲

正

Lou will讚佢定串佢

魔術的團隊防守是非常優秀的那種，球員間相互的幫忙、協防及夾擊時機都有掌握住，但為甚麼如此傑出的防守沒辦法反映在球隊的戰績上呢?

.
理由很簡單，因為魔術的團隊進攻不太行，場均103分排名聯盟倒數第三，雖然說防守拿下總冠軍，但也要懂得進攻才能贏得比賽。

.
下方影片是魔術在對陣暴龍的防守片段，魔術球員們在當下非常清楚要做什麼，設下陷阱來引誘暴龍球員切入，在趁機包夾迫使傳球，這防守體系是Steve Clifford的拿手把戲，當年在山貓/黃蜂就是靠這招把球隊打造成草根防守隊伍，用在身材、體能條件更好的魔術身上，肯定會更加出色。

.
But，貧攻就是魔術的致命傷，全隊除了Vucevic、Fournier(!?)外都有點骰子傾向，這讓魔術在先發陣容下場時，很容易出現一波得分荒，尤其同時擺上Bamba及Aminu，那情況真的太美，我都不忍心看下去了。

.
雖然說Fultz被拉上先發，但實值上的戰術發動還是以Vucevic為主，Clifford刻意把球隊節奏放慢，正是為了要給Vucevic在半場策動進攻，藉由他優秀的三脅來創造其他人空手切的機會，上星期也是靠著Vucevic的爆發拿下三連勝，由此可知，整支球隊相當仰賴Vucevic的火力供輸，不論是得分還是策應。

.
令人遺憾的是，Vucevic在暴龍戰當中扭傷右腳踝，至少要缺席一個月左右，這對於魔術來說很慘，因為除了Vucevic外，Gordon也同樣受傷，少了球隊的兩大主力內線，要靠著Bamba等人扛起缺口似乎強人所難。

.
Well，這真的很衰，本來預期今年在班底不動、傷兵回歸的情況下能延續上季氣勢，沒想到一開季就直接澆一頭冷水，只能說多保重了。

-
#不過Futlz確實愈打愈好
#尤其是在防守端
#期待他中遠距離投籃更加穩定

仍想念你
若沒結果我為何心愛著你

Keep it up Lakers! You're getting better every day. You're on the right track now.

Capela’s 13.7 rebounds per game has moved him into a tie with Rudy Gobert of the Jazz for fourth in the league. Though during his five-game surge, average 20.3 rebounds per game, he has averaged 3.7 offensive rebounds per game, his 16.7 defensive rebounds per game have been nearly six more than anyone else in that stretch.

笑q死 你們必需學習如何與Kobe Bryant一起輸球。』」

其實鷹隊有無後悔到仆街同我獨trade
唔係話trae young唔好 但doncic分分鐘係歷史top20球員

Trace young potential > Doncic
不過doncic 即插即用

唔覺得trae會有potential 過doncic

一線鷹又俾人炒廿幾三十分

你當doncic 而家到頂已經好撚勁

trae young 新curry

睇多幾年先有結論

Trace 視野 手感都好好
同埋速度都好快
Decision making 要時間浸

Doncic 可以好似Dirk 咁冇咩大傷打到退休已經好好

公牛真係爛到

睇佢件新波衫有幾7已經知隊波冇得救

Trae個身型要做到統治級數例子好似唔多
唯有望做下一個curry

咁既人腳都打到咁,lavine廢過上季季尾果陣,lauri依家仲廢過新秀果陣

Nash curry 兩個都nba 級數啦

Nba級數？

手快快打錯字mvp

防守

暫時睇tyler herro個傳球意識已經好過booker

廢鳩做乜鳩又唔出場

雀屎主場又改顏色
rubio係度個陣好似係橙色同綠色
依家改返埋malone stockton時期嘅深藍

por仔大大力block落去

小牛

當值又輕鬆大三元啦

Por啲進攻能力冇哂

Shot in traffic 10炒9咁濟

大隻左唔識射波

竟然睇下小牛先

蝕少少Kuz 單換Por

宜家變左射手

估唔撚到勇可以咬住雀屎
wcs條撚樣真係開始似白邊咁hea
chriss 一上場唔同晒

去個廁所湖人又拉開十幾分，易玩到

帝王出品必屬佳品

垃圾矮人塞

唉 無咩好講 本來好期待

再次證明只要有錢有地位，
玩咩yc跟本就係笑話，
人地養完我再搶先係正道

啲名宿除咗狗鼻都係人地養完再即用即食咋嘛
yc 算撚數啦
依家成隊波得返個狗屎運抽到4號簽留底嘅kuz

Magic

可以三節打卡

係喎 更正返 狗鼻+愛滋佬

Doncic勁到

點解porzingis 可以20mins 4pts
冇睇小牛

強隊都係買人架啦

速食文化嘛

下年簽太陽件書人做後備

留力

Walker要抬出場

本身唔穩定+冇點set play俾佢

推自己友都無啦啦傷

綁住晒好似好大鑊

luka準到

SGA 係咪比LBJ撞斷左肋骨

燈到，湖人又比人反cup

成個頭撞埋去

Jerry West?? James worthy??

唔好燈啦 猢唔會被反cup架

共狗又刷數據

Elgin Baylor?

ok 更正返 我冇盡錄晒my fault

湖guard自己養，big man 攞人哋嗰啲係傳統嚟

por

Kp 今節全中

la廢撚到
okc都打到咁

當值28min 30+6+14
點玩

打tank 隊都打成咁

牛仔攻力咁勁

Kemba

walker hayward都傷 gg
walker個下真係唔好彩

但對瘤弱就輸晒

wiki

AD 呢種真係superstar 級，罰球穩到仆乖

陰啲陰啲反吾皇

okc場場輸少少

牛贏咁多都唔練下新人做乜尻

好期待今日完全體艇vs箭

今日個場咁靚

火箭直播嗰個咩角度嚟

正常返

小牛今季真係黑馬

唔知呢個陣容對決會係po第幾輪呢

癲狗

zubac

好撚煩 追住黎咬

綠軍次次打起個勢 跟住就有人傷
好想綠軍拎番次冠

癲狗好正

用身體硬啃harden黎唔俾佢命中

煩到仆街又嘈

勇真係好正，又可以做番3節勇

可能係對IT既報應黎

但牙值依家己經係mvp級
齊羊去唔去到mvp仲係未知之數
同埋以佢身型無咩可能做到牙值咁全能

melo 真心唔掂 好想表現自己
係咁打iso
但有空位又唔傳波

再硬淨d穩定d就好

不肖子

無得打卡收工呢，正選又係佢後備又係佢

當值數據似westbrook
但打落又有組織性 單打又得 真係唔知似邊個
吹羊睇佢去唔唔到15 16嘅curry la

今日無波都可以講，盲反到咁

今日有melo咩

真心垃圾
我拓唔洗放d 希望落去

奶共登對付double team黎講都幾勁
諗起有啲人一俾人夾就搞唔掂仲賴隊友廢

viu個直播cam係咩玩法

我都想講為左拎冠當人condom

究極體pp

唔關viu事 係espn
睇到好頭暈

不得不說牙ben已經俾doncic Young同b仔超越左

Pp

好似打2K較錯咗鏡頭咁

White King 就差唔多

99台都有流行金曲50年

勁撚難睇囉 屌 懶係高科技航拍

pp依啲overrate 狗就咪撚提啦

垃圾嚟

塞追剩2分

一陣就比人cup 返

慢版Harden囉，諗唔到似邊個喇

塞真係好黑仔

全盛PP 都廢過今季當值

啱先啲波守到都跌返落雞塊手想問kemba 傷咩

當值同吹羊都勁到仆街
唔洗再討論邊個上限高d 打法身型都唔同

wow

你好醒

龜真係好撚廢

退後兩步守 放射3分好放心

拓柒一個岩size鋒線都無就咪撚係到嫌三嫌四啦

龜要TO幾多次

龜打緊乜柒

好心啲剷籃上埋啦
下下入面傳都to 搏罰仲好啦

WB 想點

安爺爺真係還足咁多年

佢三分唔敢射 之後運去人地面前mid range

真心覺得今場勇既球員打得幾好，係隊波既戰術同個底無人守

Wcs無白邊既實力但係同佢一樣咁hra

根本就夠位剷入去上埋
係要傳 on9
有時真係唔可以話人笑佢刷助攻

嗰垃圾鏡頭

不嬲覺得同位同打法先有得比
好似占屎係佢打法既第一人
狗鼻係佢果種打法既第一人

咁不得不說牙羅同牙波都係第一人
牙羅：Call pick第一人
牙波：無球組織第一人

Murray

頭撞到隊友傷頸

人哋當初諗住嚟攞冠軍

牙羅:靚仔第一人

表弟 係吸傷第一人

咖哩：捉衣因第一人

病咩卡磨今年係火箭 可能係生涯打得最好嘅一季

Ben mclemore?

係

foj: 偽善第一人, 奶共第一人

Ben咩你老母？

球證買咗火箭快艇半場和波

Between Simmons, Ingram, Brown, Hield, Murray and Siakam (big names of the 2016 draft). For this season Ingram ranks

#1 in PPG
#2 in RPG
#3 in APG
#1 in FTA
#1 in FG%
#1 in TS%
#1 in eFG%
#1 in PER

國王出品
生涯平均23mins10分6盤板，中下價貨色，係勇先收留佢

不嬲都話反B弱智
過多兩場就到B仔王子復仇記

屌你啞仔三打一hea到屌

Westbrook TO夠未?

今年牙龜三雙夢碎

箭艇個鏡頭做乜鳩 打緊2K?

但真係好撚勁 單防到拉登

WCS真係望唔透
連做弱隊starter既能力都無
爭冠隊飲水機都有得坐下既

siakam > b > hield > brown

where is ben?

Dlo>Ben

looney傷咗先焗住佢做正選
looney返黎應該looney>chriss>wcs
wcs今場啲screen又hea 鏟籃搶板又hea
下年如果奇蹟出現拎到james wiseman就好啦

唔知做乜呢場係咁用個奇怪角度

麥老母

我諗箭好後悔搵咗佢嚟
搵啲綠葉好9過

扮高科技

發覺LBJ 同CP3對位係完全無著數
最尾兩分鐘俾人守到波都唔敢拍
爭啲累到輸返轉頭

Wiseman係AD型全能撚
鳩猴型身體撚
定城城型全攻撚?

之前啲測試功能無晒
上年可以好似打機咁睇晒啲stats

NBA Comparison: Nikola Vucevic

西書射罰隻閪手硬到

身高7呎1吋、體重240磅配上7呎6吋的臂展，Wiseman有著超級中鋒的身體條件。以一位七呎長人來說他有非常優異的靈活性，轉換攻擊是他的一大優勢。不錯的禁區腳步讓他面框、背框單打都有一定水準，禁區放球手感也不差。偶爾也能看到他在禁區鉤射、後仰跳投的技術。在防守端，靠著良好的移動能力與敏銳的蓋鍋嗅覺，Wiseman一直都是對手進攻時的夢魘。進攻端也不自私，遇到包夾時樂於傳球，傳球能力也不含糊。

應該偏向城城全攻撚

係咁吹

球證想睇西書炒罰波

WB FT

龜呢啲打法搏罰咪幾好囉

係唔入罰球

越射越差

個鏡頭咁閪嘅

真係唔守龜走去夾奶共登

5射1中

好癲

買埋咗幾多會唔吹jump ball

登 準能到

呢隊clippers好撚廢下，又守唔到又多to, 吹大咗

Harden

依隊波係專打湖人

ft又唔撚入，3分都唔撚入，廢撚過cp3

又要牙登上力

對強隊真係feel到登好carry 最幫到佢反而係capela 同gordon 龜真係唔知做乜

我都想問點解

啞仔加PG都係各有各打
其實兩個聯手有咩Chemistry出到嚟
啞仔交波廢 pg走到都交唔到
PG交到波 但啞仔又唔走位

不過我覺得除非真係中狀元 如果唔係都係trade pick多
似終認為Dlo換鋒線係更好既選擇 dlo curry同場D防守會俾人打爆

正常番了

冇playmaker

Playoff 見真章

成日覺得呢句嘢係邊度聽過

咁我覺得佢又唔係廢過cp3
幾有energy （雖然有時係想偷波所以失哂位）
係射波唔掂搞到夾登

好難炒。。炒左

眼神銳利
咁都有得燈

驊哥:好難炒 神登即刻炒

其實定係咁貴買返嚟係用嚟輔助Lou爺登基

Pg球波交到hea到

不嬲都認為dlo唔夾架啦
同curry重疊晒 又死食球權打pnr
有吹風同狼trade 不求見頂 covington就夠架啦

兩件做3D
上場打bos OT都係癲狗pb入波

懷疑pg已經唔再有超級球星實力，
可愛應該中左伏，早知跟吾王仲好

屌個鳩cam
仲以為入左

呢句今年第一場湖人打大飛上半場見過有人講

結果下半場比人反cap

河父其實係咪好憎Harkless

嗰cam又嚟

真係睇到燥

屌你個閪can

Kawhi助攻失誤比勁撚到

閪鏡頭又黎

又要玩house

又HORSE

睇嚟係
PG拎嚟守
啞仔拎嚟坐係bench度發揚load management嘅理念
全力解放Lou爺

大飛多左兩粒星真係明顯未夾好 啲交波時間都錯曬咁

河唔識set play

Love 好靚仔

lou will一著火勁撚到

又想呃foul

真核LOU

espn係咪想用新鏡頭直播

lou>kawhi>pg

lou>可愛=pg

Lou>(啞仔+pg)二次方

點撚樣打
lou+harrell已經avg 40分
仲有啞狗pg包底

依場波個鏡頭好奇怪

垃撚圾鏡頭

扮晒高科技

哇屌你龜柒撚到

扮撚晒高炒 好撚難頂

Lou爺守到快攻龜

登抖咗6分鐘都冇
第四節應該手軟

龜守到自己姐

湖艇箭今年真係爭崩頭

但係pb 5犯

賤種ryo箭狗收皮先

雀呢

又唔係有靚女打波高炒有波罅睇

啞仔打得嗰18分鐘
Q4一定掂啦

乜撚野

點解啞仔可以唔出咁濟
宜家覺得佢出場係奇蹟咁款

重選16draft，b jai頭10都無條友去左邊

屌垃圾閪入得個十分 又唔射三分波 死戰犯食屎啦

救命 嗰cam

個人覺得無superstar係playoff難打
jokic同米嘈未有無解&穩定既iso能力
打crunch time/close game可能輸蝕D
睇下上年啞狗18年奶共真係一個人打你一隊 點都stop唔到

火箭2個都係賤畜嚟

好撚勁

到底邊個主場？

咪嘈無得救，Murray就大把空間進化

啞仔出緊火

黑到癲

lac真巨頭lou

一個possession吹4個foul

3節load management

1個進攻3個犯規

下下硬轟硬撞但係你唔準掂到佢

wb帶隊輕鬆倒水

落到場都要load management

4 fouls
黑到

不過25仔真係好撚勁

龜係咪傻撚左未好返

俾箭揀多場寧願計一開始球and1

Wb 招牌3分炸板又黎

雖然harden都係咁

呢兩隊真係黑鬥黑

Harden咪又係咁

打得19分鐘Lou will同harrell都多過佢

忍者龜必殺技: 急停3分炸板
彈到勁遠

啞仔一個打哂同PG輪住上先係王道，根本唔需要同場

100步笑50步

on9 仔西卜
垃圾不如。。。在場完全負作用

登1條友多過艇既罰球

16-17年依招好撚勁架

Lou, PG, 25每人一節
最後一節一齊出

頭三節pg+lou+harrell
第四節kawhi一個打晒

嘩 睇左一睇 原來係真

屌你我湖無二姑真係唔夠快艇打

一隊波同時有四件場均25分能力的當打球員都真係絕無僅有

河仔又carry

女人縮返入去唔洗出嚟啦

Lou will勁到

河仔vs lou

河仔又入3

-6

迷河=正途

Draw登登

打得20分鐘都射短

又翹手

睇呢兩隊啲犯規可以顛覆哂我對犯規嘅定義

湧

兩隊金身隊對決

搏犯規係技術黎

依招翹手真係好狗

湧係三件場均35

2點半打完未

宜加睇PG屈機

仲要ot

james harden 真係好撚垃圾

下星期做當值

Green唔算25分得分手
不過green+AI防守同lead住節奏係勁

而家呢隊邊四個？
green?

要睇下1分神要射幾多球

kawhi打幾分鐘又返去抖

上年湧。。。

防守者隨時手都斷。。。。。如果大力抽上去一choke

當錫踏橫3分真係好屈
同harden踏橫3分一樣咁屈

仲要得20歲

表弟上年都當打？

新KD:paschell
新KToole
新curry:Ky
新廢鳩:spellman
怕未

邊四個有能力場均25

呢招無幾多個用到，要上肢好夠力

咁撚多柒箭

俾人打到仆街就得

啞仔又走返入去

西卜呢條垃圾。。。。。

登啲彈地傳波好準

點解又收起可愛

打左幾分鐘 出左力 攰了

再唔收西卜死硬

嗶嗶嗶嗶嗶

Foul撚完未

吹夠未

想食lunch呀

罰球比賽

原來玩緊航拍機 所以嗰cam咁閪

慢鏡睇住個高科技鏡頭飛嚟飛去

鬼唔望一陣成個波車落部機到

熱烈慶祝宇宙艇輸波

你想柒箭輸咩

幾特別

又嗶 屌你老母

u on9 me迷河

Espn垃圾鏡頭

驊哥又燈

鏵成場都喺度燈罰球

nets suns 都有兩場

LAC急需playmaker

好暈

快艇對住金塊/76人會唔會被爆底爆到喊
成日唔出豬霸, 用Harrell 6"7打中鋒, 會比Embiid/Jokic爆死

龜

西書

隻龜

不嬲成日炒鏟籃

咁都炒仲嘈要foul

龜式上籃

西書回塘啦

河仔同WB

0呎炒粉

可愛都係返去休息到playoff算啦

完

痴撚線

pg tk

好撚癲

西卜屎撚到咁都win

登

炒左幾多罰球

pg .今日差到

西書廢到

Wow

咁樣入到3分

Lou carry

夏登

哇屌 哈登

癲狗6fouls

lou>pg@可愛

笑左

Lou carry 兩隻頂級role player

呢兩隊真係屈撚到

可愛女人今場都唔合格

咁都Carry到龜龜

e2隊打7場，火箭應該5-6場內ko

因為隔離pg仲閪d

啲出場時間調配得麻麻

PG終於有

又燈

lou

Lou will carry

dllm

睇到嘩出嚟，反超

咁就cup

L willams dagger threeeeee!

屌 -6

Caution: extremely explosive

兩個role player
交比真巨頭入波

大飛又最尾反cup

lou williams真巨頭

常規賽都有殺龜大會

on9

今年champ 都無誤咁濟

依隊大飛真係好堅

河父真係好on9

2個頂薪打25分鐘嘅role player

西書大少喺邊

頂薪3D球員

LOU洗唔洗咁撚勁

一登大師

唔好ot呀
想食lunch

之前就係gallo加harris輔助佢
而家就係女人加啞狗

丐幫絕學 沾衣十八跌

似大飛贏

又靠買犯

最垃圾嘅做神

橋人隻手

好撚癲
次次鏟籃隻手橋住人
之後再上就吹

吹牙

Harden一剷就foul

等睇kawhi絕殺

一登大師原來又出茅招

應該咁講, 呢d招其他人學到咪學囉
勾你手仲可以上到籃and1

又？唔係不嬲咩

好唔想harden贏

wb 你又做咩9

WB

殺龜大會

屌你老母龜

又係龜

龜...

阿龜急咩

Westbrook 射乜撚嘢呀

可愛癲到

龜 差1分射3分, 真係唔識嫁wo

curry學佢招step back咪冇3+1囉

弱智龜又射

屌，最後兩分鐘好睇到

殺🐢

好on9, 比西書射最後一球, 仲要3分, 抵輸

對家有龜真係好放心

嗰波一比落龜到就安全

最後都要殺龜

殺龜大會正式開始

呀龜

龜龜淨係識打順境波

殺龜

殺龜時間

戰犯龜

一陣龜就3分追平

大飛巨頭留前鬥後

好心龜就剷入去啦

龜：pg你無啦啦上力，搞到我畀人殺

屌你剷入去博個罰球都好過你鳩射三分

wb守hd係最好嘅防守

屌你西書堅係on9

又pull up 3

Viu個個禮拜播個場都好睇

最後一擊, PG+25 double team Harden
分比龜炸板

做咩唔鏟入去？

會唔會比龜絕殺

一登大師draw 3罰啦

Rubbish Brook

西書真係累輸

好心隻龜咪當自己英雄啦

wb=小丑

龜foul out左

👏🏻👏🏻👏🏻

龜 last shot 真係好鍾意pull up 3

殺龜未

龜柒到

輸隻龜

冇人守開波嗰個

龜仔真係好波

wb智商有無40

George Leonard Harkless Green Harrell

全部身高身型一模一樣

輸緊3分喎

0度位空左都唔交
死都要比登登

Lou will單巨頭

Swing man 1-5號位都打得

最後咁都要殺龜

如果龜換cp3 會唔會已經贏左

湧嘅話就會交

換cp3應該3節被收工

無得咁講
其實基石今年再進步左
不過wb無球太差 個個頂位就夾基石

睇艇守last play真係痴撚線個個防守都勁

最後個play真係有set戰術?

Cp的確跌曬watt嘅

其實如果龜肯打第6人, 哈登坐緊放佢出黎9衝, 效果會好過兩條友一齊出

LOU呢幾年好J到

零度位空晒都唔傳

牙登一拎波 3個圍住佢

WB今年係衰d輕鬆上籃都炒到on99

知你就算其它人空咗都唔會交

換17/18 cp3已經champ得

未有Eric Gordon, 小鋼炮出黎3分 harden會多番d空位, 龜企外圍真係唔洗守

又多to
上籃抄左兩球

而家問題係wb第四節上腦自爆 有邊個夠膽clutch time bench wb?

睇完覺得lou真巨頭

小鋼炮係邊個

佢自己ON9想DRAW CONTACK DRAW到自己失埋平衡
LOU兩球都扮一扮守即刻退

真巨頭 Lou Williams

根本Lou + harell 先係真巨頭

等Gordon復出

真係俾peter講中咗
柒箭輸龜2球easy layup同自殺3分

大飛迷表示 見到龜仔拎波真係好放心

Eric Gordon咪小鋼炮
Peter同翁sir成日講

PG:終於

又係阿龜唔回防喺後面睇住lou will射3分

WESTBROOKS打左咁耐波仲係咁樣

唔係lowry咩

就係打咗咁耐已經改唔到

仲以為係當年okc下下clutch time pull up 3咩

可愛交比PG之前 已經比TJ delay左咁耐 龜仲係果個位 冇防守目標

閪龜先係防守大鎖 守撚死自己成隊

PG:好彩走得快

harden mvp
westbrook dpoy

KD: 我都carry唔到啦

兩個都係
翁sir成日話Gordon守背籃爆佢唔入
Lowry就係心口裝鋼板裝charging

仲有bledsoe

Wb又幫259洗底

認真，講肌肉誇張度
Bledsoe同AI (現任) 隻手臂真係誇張到
蓮藕臂

龜最後球3分真係 入兩分都可以啦屌

真係蓮藕臂, 岩岩睇相, 二頭肌發達到..

有冇機今日推完個post，開新post叫人投票

Bledsoe 當年叫細碼版lbj

今年mavs

lou 800萬一年佢簽得落嗰下先好笑

Viu播左幾多場潮人

第一張對鳩猴真係屈機，宜家已經半失傳

Lou話happiness is not about money

雖然勝但真係打得麻麻
Kawhi pg兩隻仲未夾到,啲交波都唔到位

咁點解唔收老底

又可以殺龜

Harden真係好撚勁
成日hea 下hea下咁拍兩下就拉橫射
個個明知佢咁做同撲到盡都追佢唔到
啲timing 拎得勁靚

兩個role player係要時間慢慢融合嘅
真巨頭lou會帶領大飛起飛

將犯規重新定義同演繹都好撚勁

今場第四節Lou +Kawhi 打2 man game 已經有d野睇

大飛呢兩場打塞同箭...第4節剩3,4分鐘時都落後6,7分以為會輸
踢住上場pb 同lou,今場又係lou,即刻打個run反超...好痴線

文件: 落後就出lou harrell pnr

一次溝兩條女你估咁易咩

我覺得ok ar
起碼都仲有心去poster人

咁又唔好咁 收老底打到成個真巨頭咁 咁你叫收中產果d 點算

大飛今年必Champ

每場試一次
就快poster到

唔好燈

有防守 有幾個得分點
球員clutch time/playoff有保證

除非有球員傷
我睇唔到係7場內會輸既可能

個底比人爆到傻
有返個細家嫂呢種經驗老到
同爭個純控衛 控節奏

成日中段 個個死去爛去
又唔入 但比人入返轉頭
有返個就無咁亂

龍季中buyout細加 Lowry

我唔覺得咁穏陣
隊中太少playmaker發揮唔到PG+Kawhi真正威力
對湖可能大飛稍勝但並唔係咁大優勢

睇下季中buyout市場先

西岸full team 我只睇好波特蘭

講統治力連4星勇一半都冇
艇就算贏到都係因為其他隊廢

冇啦拓柒
因為melo

Portland今年有危機
除左雙鎗無人掂當

我覺得邊隊攞到iggy邊隊冠軍

你唔覺河父家陣專登收緊油咩

河仔收油就覺

河神唔收油會破壞宇宙平衡
點同

扮咩

你明明就日日夜夜對住FOJ同AD打飛機

Nukic出番就算456入playoff 都唔想對到

湖狗紙老虎

55

吃屎吧

依家艇最恐怖係你唔知佢出左幾多成力
有經常睇艇全場的都知道 河父好多時贏夠4-5分就收手 啞仔女人都散步+唔出 得Lou will會追下 上場對塞軍 其實都係"出奇地"攻足3節半 剩低2分鐘係到留力 費事傷 今日對火箭 明眼人都知其實班友真係hea打 相比歷史第一人為左拎mvp 真係4節都出哂奶力勁射 場場準3雙真係好威威

點解你唔打柒d殺Ben
次次得我幫口

K能力晉升超巨等級！Luka Doncic已來到93高度。

-

Luka Doncic勢必成為未來超巨人物，而目前2K20的第二次更新下，他從原本升到90後，又更上一層樓來到93的高度，這已經是超巨等級的能力值。

目前Doncic在2K20的能力值排行聯盟第9，就現在前十排行榜如下：

1.LeBron James 97
2.Kawhi Leonard 97
3.Giannis Antetokounmpo 96
4.James Harden 96
5.Kevin Durant 96
6.Stephen Curry 95
7.Anthony Davis 95
8.Paul George 94
9.Luka Doncic 93
10.Damian Lillard 92

HBK 的 NBA I Love This Game

因為其實某程度上我同意

好撚心啦
人地想出返黎打球咋

幾時都話 大家都最鐘意殺瓜殺🐢

養人

如果係10年前

段野咁撚熟口面

班仆街上年咁樣燈撚完我大勇士

我大勇士洗撚燈咩屌
上年唔係輸比畜龍，係輸比傷患，傷患係比賽一部分，我願意接受依個惡果。
果啲見我勇今季傷左少少就衝出串
好撚可恥

我勇奪冠潮文

傷患是比賽一部份

岩岩PG+Kawhi先夾第二場 PG復出第一個星期 想點睇到真正威力 而加河仲要不斷試陣換人 搵實戰去練 先搞到場場贏幾分咁

屌，前年又係咁，有ki加Hayward 一開頭係威係勢咁，點知一嚟就大傷，之後又做手術
今年hayward又傷左，而家walker唔同既係綠軍今年好似冇後備pg?

第二隻奶共狗

好彩而家好耐隊都玩小球 如果唔係艇就會比人無限放大undersize問題

十幾場論,WESTBROOK大唔大機會入明星賽?

No

咪比tatum同brown 擔下大旗囉
都係時候step up喇

今年見頂可能頂左佢個位

對住潮人應該個底會被爆到傻 有ad 猴 mcgee 睇唔到harrell有咩能力係佢地身上拎到著數 女人同啞狗係外線屈晒機都唔會阻到人地內線得分
但內線得分穩過外線 應該潮6 艇4波

點解次次fake得咁靚都入硬咁

My friend Ed bought a front row ticket for the NBA All-star game which was very hard to get. I said "fair enough. It's difficult to get a front row ticket but you should ask your boss if you could get a few days off as you'll need to fly to the united states for it." He was too excited lol Ed's maid has been stealing his money. After an investigation he said "she's been stealing money. I'll grant you that" His best friend is coming to Hong Kong so he's going to have him over for a few nights. I said "having your best friend around for a few nights is fair enough but you should ker your family know before having him over" My brother too said "I grant that it's very kind of you to have him around but you should let your family know beforehand"

brown希望佢真係可以把握呢次機會，打出同佢份大約相應既表現，證明自己啦

因為唔入個D冇CUT出黎

又係harden carry 十場見到唔多幫到harden休息 今場Kawhi坐到patpat都痛先再上

有睇過fake左兩條街空晒但唔入

吹羊勁到

有冇link大家
Nbaxy果條死左

熱水咩事輸成三十分

覺得 Griffin 唔鍾意rose

D Rose

76進攻已經打少個
都比人炒

因為搶咗佢焦點

fuckme 10 個3分

Griffin同rose同場，rose打得好唔放，好似有啲避忌咁

fk me 哥

lavine

最後10秒輸5分
以為實輸
fkme哥

最後一分鐘痴左線 咁都贏

3分 17中13

輸兩分 衝出去射三分
明明個底3打1 好彩入左炸

我係公牛fans,想佢射3分多
今季公牛暫時頹頹地,打 OT 都係輸,不如搏一搏好過幫大家提早結束

morant好撚勁，
新世代最高潛力pg，
吹羊完全唔係果一級

Randle真係垃撚圾黎

Thanks 巴打

鷹好可惜輸3分

一早睇好
已經勁話狐狸

投票啦

Zach Lavine

同Klay平左紀錄？

Fuck me

KLAY 14

仲話勇迷

拓防守純粹係搏人射唔入
難得唔入一球個5短陣又冇板

準備殺瓜

拓又輸

而家冇勇迷㗎啦

wtf

渣係咪拎硬roy

真勇迷點會反dlo

唔好逼害我瓜啦
佢今場0 to 正負0架啦

冇撚預過條柒頭係勇未來嘅藍圖囉

垃圾人人喊打

[起身投票啦] NBA 19-20 常規賽討論區(25)

好耐冇開Po 了

即推！

Jo Morant 真係好 Jelly

Curry's injury has progressed fairly quickly over the past two weeks causing him to be sidelined for four months through injury. He complained that taking a four-month hiatus was too long but it's for his own benefit. He has a follow-up to the doctor next week.

拓最後仲要被偷埋粒波

點解你會知？？？

我極少留言

渣